【回憶石器】 繁體 千人在線 ★頂尖獨獨定客戶端★

【回憶石器】 繁體 千人在線 ★頂尖獨獨定客戶端★

★香港,台灣,澳門 繁體系統 千人在線
★最完美的內掛系統
★回憶寵物 32個系列都有獨家技能 全球獨家五色人龍新手隨意騎
★回憶石器是最能給你回憶童年時的遊戲!!

回憶石器時代
可登入論壇去看看哦
尋找那些年開心的回憶
無外掛 完美內掛版本
將來會更新手機上線
Ios/安卓系統 同步上架

走啦打手

石器係我人生等第一隻online game
都17年前啦
算吧啦

其實做左三十年人，玩黎玩去都係鍾意玩石器

又話ios同步上架..搵唔到有

有冇巴打玩？
台仔ser?

一直玩緊，勁多人

投靠你 咩名

大力b

樂天族長

申左 P字頭

返去比寵你，新手裝可以用到五轉

呢啲私服唔課金玩下好啦
開半年就會無啦啦摺左 然後換個名又重開cap水

冇掛

個私服係我朋友開既，富二代

唔會咁易汁，我課左二百蚊抽野

中左五隻白虎

黎緊十一月出青龍仲可以騎埋